老衲即將排洪，請連登仔立即疏散

黃狗射尿？